有冇人係有固定飯腳

唔係同事同學放lunch一齊食飯嗰種
而係其他時間會一齊食下野 試野食

我都想，間唔時plan下放落group邊度有嘢食，跟住特登去試。

飯腳好好奶#tongue1

就係呢d 試野如果一個人去好怪

圖呢

想john

一於開個group喇，有興趣就組隊去試

M男你死咗去邊？點解幾個月唔見人

覺得上黎好晒時間
不過呢排放假又開始故態復萌